求大家唔好忘記荃灣有人被拉

Pk 荃灣今晚無記者
有手足比人拉
重好多

求荃灣街坊留意

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

Tui

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

上到葵涌邨都有十幾廿人被捐

推

拉咗廿幾個？

有癲狗日報跟緊嗰到

有冇相可報tg channel: youarenotalonehk

有冇人知佢地咩名

推呀
打到上葵涌邨
凌晨12點幾啲狗嚟圍咗一次
2點幾近3點又嚟圍多次
中間開咗近30槍 有放TG
仲有人影到有休班狗喺宿舍走出來而且持槍指嚇理場街坊

ps. 搞咗好耐都只係得癲狗日報嘅一個記者嚟到現場